做咩訓唔著呀？

有咩疑難雜症可以擺低
有咩心事搞到自己瞓唔着都可以擺低
呢度可能有人幫到你

關你乜事

如果可以有一個醫生或者護士可以解決我個問題咁就好喇

Hi

你驚感染左？

唔係呀
我連街都冇得出
我唔知點解會遲左成兩個月
驗左幾多次都係冇我只係煩緊呢樣

係咪飲食有啲唔同左搞到遲左
或者多左運動啊 作息唔同左之類

之前凌晨一點幾訓
由唔使番學果日開始我就凌晨四點幾先訓
間中係屋企做運動

關你咩屎

壓力？
我試過食完白X丸嗰啲，隔個月先嚟，搞足半年

都算大壓力既
我淨係知我呢家腰痛胸痛下面左邊痛完到右邊 肚痛水腫燥底腳好凍
都唔知仲要谷到幾耐先黎

嘻嘻嘻嘻

Yeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

中醫

無計唯有繼續等

禾刀等左十幾年

岩岩右邊痛完其實係咪差唔多架喇

系米訓哂

等個1001？

明天早起 試下瞓先

你男人點會黎呀

請大家食朱古力

正常應該就黎左
依家唔正常嘅話我都答唔到你係咪差唔多

M

lm

嗚嗚

唉算啦
我諗我都係要早訓先搞得掂

我覺得你係m底多啲

要咩味

屌why

無人理

喊都冇用呀
你唔會黎架
比我黎啦

聽日打邊盧

咁你唔好三四點訓啦

我理你

加油

咪撚再入黎 傳染我地

應該係la 你個人又虛，早d訓為妙

系牙bye

咁我訓喇
反正床好暖

屋企打刀吾duck?

收到～即訓

病毒味

你會令呢個po全部男人離開

散左冇耐但大家都好愛
利申 識左八年

牛奶味啦，賣飛佛

點解

公筷

仲有小妹係到

詳細啲
btw i am sorry to hear that

齊齊訓啦

守護你

我張床好涷，一齊可以嗎

多謝你呀

琴日太飢渴？

唔好聽佢亂up

因為佢感覺得大家都好攰..想要靜

冇位呀
床好多公仔仲有好多枕頭所以你冇位

吾是牙

嗚嗚有冇人收留下禾

好啦～
我訓喇早抖
天日再傾過

唉.......
無咩嘢可以開解你/妳
唯有祝你/妳可以早日走出情傷
加油💪

佢仲未覆我呀，算啦

叫樓主收留你啦

吾巧走

點解會有好多枕頭

好

唔撚好

請收留小妹

一個訓一個lon腳
兩個lon手

come come cum

禾絲來，為什麼吾duck

lon手？？？

Yes daddy

唔知為乜

有冇人未訓

手都要Lon住架

你講你嘅生活、你嘅感情定係所有野？

大把

樓主未訓
我差唔多訓

這樣：

禾刀未

要黎既始終會來

好幽默

ok多謝ching提醒

得小妹瞓到

我對你付出的青春這麼多年 ..

算啦

唔係瞓唔着係無得瞓做assignment 做到想死

不嬲

掛住佢

佢五毛來

呢首歌講緊有第三個人喎

hello

唉好啦

換來了一句謝謝你的成全

加油
總有一日會做完

算啦呢啲都係啲安慰自己嘅廢話

Hola

對你黎講係咩身分

Jetlag左成個星期，晚晚朝早六點先訓，食藥都訓唔著

啱啱起底睇到

很好

呢度有痴線佬無jetlag都日日六點訓
所以無乜嘢

foodpanda

唔知點解唔想訓

禁變態？who?

禾刀系

所有野，生活只是日過日月過月。

好得意呀屌

樓主做咩唔訓

係啊 就因為第三方 佢要靜..明明錯不在我

我成日都咁覺得

你可以諗吓你身邊嘅人
咁可能就會有意義

做多左喇

下 我畫得好差架wo

生存是毫無意義的，一切舉動也是被動

唉
我聽到都好心up
唯有祝你加油

其他巴打會唔好再聊佢講嘢啦

你要瞓啦

就係咁搞笑

已經習慣曬

你訓未

hi小花

咁多年了 走唔返出嚟啦

咁佢同第三方斷咗聯絡未先

光復香港 時代革命

唉
雖然唔知你係男定女
但係對方咁捨得放低8年既感情我覺得好衰囉

就係未啊..

等死

對，你我天地眾生都只是蜉蝣。

唉
我真係為你感到好心up
因為我想像唔到一個自己愛左咁耐嘅人
突然因為第三個人而要分開

hi計時

訓喇～真係訓喇

男仔 我都知佢咁好衰 但我寧願做地底泥..

我們只是宇宙中的一點微塵，根本不值一提

砌完模型

唔好啦
你值得有更好

訓先喇加油呀

佢靚唔靚女

其實焦慮出返嚟我都好辛苦..

ching唔好咁頹
至少你依家認清楚佢

唔好為佢唔開心咁耐
要搵啲嘢分散注意力知唔知

吾g

jm9
哲學post？

可能同小妹一樣

我幾晚都訓唔到啊 你明唔明..

c u later

ching砌咩

說事實而已

其實我一早已經好眼瞓

我試過 但最後都因為我太渣 走唔返出嚟..

數下齊唔齊

應承我
過埋今晚唔好再頹落去
總要向前
不在乎天長地久 只在乎曾經擁有呀ching

頂住呀

Haha diu今日16號la

你一定得
既然攞得起 就要放得低呀知唔知！！！

未但係又話大家都仲好愛嘅
真係愛你又點會傷害你，
如果佢一時傷害左你知錯會補鑊，都仲話可以原諒

係呀做咩

倒數日子

人死後會去邊

道理我永遠都知都明 但我做唔到...

冇痛苦嘅世界

道理我真係明 但我做唔到..

wow雖然我唔知佢叫咩名但係砌得好靚

需要時間嘅 慢慢黎喇

Hello占卜師

今日比我發現佢真係痴線

就係時候我都好辛苦等唔到 真係試過自己傷害自己..

人死之後會去邊？

rg

RG crossbone gundam x1
多謝

你信唔信有下一世？

我同你一樣喎

同女朋友打陣牌先 等陣入返黎

會化為灰燼嗎？靈魂會消耗嗎？

食過蛋黎？

冇人想知啊，唯一想知嘅就只有你自己

ok

好開心呢度好多人陪我一齊做功課哈，但玩左手機半個鐘

論中學生應否談戀愛

男人黎

呢d野又真係要慢慢黎嘅~老土啲講句時間係最好嘅解藥
不過你要有一個改變嘅心，行去下一個stage
加油啊巴打

再見啦，玩得開心啲

未知生 焉知死

白話:在生今日都唔知聽日事啦，仲講乜鬼死後。

審判

冇話應唔應該 只有處唔處理到..

口手

諗下冇壞

諗下都係幻想

我們是一直比操控著嗎

乜？

好掛住佢啊屌

係啊

根據生前人的好壞

佢喺度同第三者風流快活緊，你收埋自己係間房到傷害自己
錯嘅人唔係你，你要做嘅嘢都做過，挽回嘅都挽回過
你真係要諗下值得咩？點解要咁做？傷害完自己又得到啲咩？唔好再俾籍口自己
唔逼你，但係真係希望你自己會去諗通呢點
對人地寬恕即係對自己殘忍

你永遠都死唔到，因為你無法自己感受死。因為死就係不再存在 而不存在嘅嘢感受唔到死

乜野係好乜野係壞

原來一直以來都被監視着，人真可悲，生來便沒有自由

咩

頂唔到啦，要行先一步啦

你一直都俾自己監視

有無傷害人

為自己而活

係良心嘅約束

晚晚都係到諗如果自己可以短20年命但換黎推反中共就好lu

但你的靈魂依然存在

頂食得太多訓唔着 我仲要八點起身㗎屌

我覺得冇，但唔知人地覺得有冇。咁其實係有冇?

好啦早抖

點解你相信靈魂係不滅？

此話何解

唔會不滅，只會慢慢消逝，腦電波之類？

靈魂不滅因為能量不滅，但會轉換，即是我不再是我，你亦不再是你。

你之所以係你，係因為自我意識定義咗你自己，而你嘅自我意識係透過監視你嘅行為去同你講你係邊個

b ye

咁我會話呢個係瀕死，唔係死

人的天性是自私的

風聲好大

明但又有少少唔明

係喎，你岩

人係因自己而行動，但係咁樣唔可恥

雨滴聲都係

只求可以生存及繁殖後代

簡單啲講，你監視自己先會知自己存在，你唔監視自己就冇法有自我呢個概念

Ching 我明白你感受 我最近都經歷過
初初一定會唔開心 但係時間會沖淡
我而家過左個半月都好番好多
唔好太過迫自己太緊 想喊就喊啦
你一定會遇到更好！！

令人哋唔開心？

為何深夜總是餓

好彩唔肚餓

錯啦，人可以做好多嘢，遠超於生物本能

我都覺得冇，但唔知人地覺得有冇，咁其實我都唔知有冇。

即係你頭先講嘅自我意識

隻手好核突

我諗問心無愧就得掛

原來我一直都好好，謝謝了。

又係喎..

反正冇人係無私，因為所有行動嘅源頭都係佢自己嘅慾望

我係巫師

人係冇本性，只有限制

me too

動物都唔係無私

我頭先強姦咗條女，問心無愧，覺得好爽

咩係冇本性？

of coz not

e learning 好on9

無性

即每人無法於未存在時就已被定義

唔係好明但限制係由邊到嚟

有冇人覺得愛情係避免係資本主義下被異化嘅救贖

文化 or 生物性

明白了

卵巢多囊症會包埋月經唔準時
2個月唔黎既情況可以去睇醫生開催經藥

不過要假設我哋有自由意志

好複雜我以為愛情只係為繁殖後代，但之後的確變得越來越扭曲

屌做乜

你咁睇愛情太簡單，現代嘅愛情將唔同種類嘅愛單一化咗，係某種人性上嘅壓抑

無

人真係太複雜

咁又點？

冇，純粹感想，太複雜又似乎未必係一件好事

其實都可以好簡單去理解

點樣理解

人只想要快樂，避開痛苦

我回來了 輸到pk

講還講唔好貼圖
我肚子餓了

愛情根本就係一場資本主義嘅遊戲

係喎

你地玩乜嘢

麻雀

同曖昧對象嘈完

好嘈

嘈什麼呢

愛先可能脫離異化，因為資本主義社會將人視為工具單位，只有愛先可以將人視作為人。呢個就係現代人咁追求愛情嘅原因。但係呢種追求係資本主義下亦被異化，帶來好多痛苦。

[member]我自己係荃灣一間印尼香料舖搵齊全部香料同白咖哩粉: 白咖哩粉真係最難搵/member]

係呀，純粹嘅愛只會被社會不斷扭曲

例如比較，拜金，嫁入上流，將愛情視作為工具

又或者受到社會同同伴嘅壓力，所以先想拍拖

但係真愛都可能係唯一救贖

係呀，但已經越來越難見到

M痛訓唔著

喝暖水

唔係，係根本冇可能。因為人只為自己而行動，追求快樂，避開痛苦

所以真愛只係假象

何謂真愛

咁又係

真愛係將對象不當成工具。但係人做嘅所有行動都係獲得自己快樂同避開痛苦嘅工具

有飲呀

所以真愛根本就係冇可能，人只會互相利用

飲熱水

我有時都會整 我又唔係次次都會痛 但今次唔知做乜痛到訓唔著

食止痛藥啦

冇錯，但係虛假嘅美好有咩唔好，即使係假象但係感受到自己唔係工具都係一種美好

一直活在美好嘅假象中又唔係一件壞事，但好可悲

咁又唔洗 唔係好痛 但點都唔自在 12點喺床到而家都未訓

你唔知就唔可悲

唉

就係咁先可悲，如果從上帝視角看待的話，但個人嚟講就唔可悲

是感情問題嗎

今日禁少人嘅..

日日比一日少，最終會剩下誰

會唔會係你

你想旁人覺得你可悲定係自己覺得自己可悲？梗係揀唔知自己可悲啦

當然正如你所講只求快樂而生存

見到呢啲膠post 好懷念2019前
希望快啲光復成功可以膠下去

大家禁就訓著

例如呢

之前嘅人都走哂

同女朋友感情好好，我地都好錫對方，但覺得自己就三十事業一事無成，我淨係想穩穩定定打份政府工，又考左幾年都考唔到，雖然佢話點都唔會離開我，但我都好擔心畀唔到將來佢

淨低我一個on9仔

有冇嘢想問

佢禁愛你，如果叫佢離開你嘅話只會傷害到佢，唔洗有太大罪惡感，你繼續努力，兩個人一齊同甘共苦，咁就好

你做咩唔訓呀

宜家咩工

有，其實乜嘢係自由意志

我唔眼訓，想同大家傾計，點知冇乜人

Halo 做咩仲未訓

即能夠選擇不被影響的意志

屌又係你
晚晚都唔訓㗎喎ching

我覺得不存在

但人類係咪真係有自由意志呢？

系牙，但你刀吾訓

所有相信科學嘅人都會話冇，所以佢哋會諗方法再定義自由意志

瞓唔著 傾緊咩

唔小心轉咗美國時區依家準備訓了

凍了

屌你老母 去個廁所又訓唔到

我地係受到大量潛意識嘅影響先進行決定或者我地根本就冇自由意志，太恐怖了

有冇哲學書推薦

你覺得人死咗會去邊

廢

你地去哂邊呀

想落街行下

多謝你巴打
我諗咗兩分鐘然後有啲眼瞓
我試吓去瞓先

咁你瞓唔著再嚟啦，bye bye

而家出街無人，慳返個口罩

你住邊油尖旺嗰頭大把

請善用不推文回覆
拉

你覺得你意志可以唔跟物理定律咩？所以所有科學家都唔會相信我定義嘅自由意志存在

你如果相信量子力學嘅平行世界詮釋，你就唔會死

早知唔食兩碗飯，而家仲好滯

上床了

咩事

你幾點食

8點

腸胃唔好

屌你老母 識唔識用不推文回覆呀

？

上我張床，好暖的

失眠好多晚 擔心工作
被老細鬧 老屎忽蝦

寵物走左日日天光先訓

人太容易受周邊事物影響，自由意志仲有乜其他定義

邊行

Sorry

冇呀，講下，我嗰啲煩惱應該係好耐之前有，跟住一直拖到依家

你乖見你一直有用 多謝合作

很早呀

我唔敢想像佢離開嗰一日

俾啲雨嘈醒咗咋我
但宜家訓唔返

原來佢哋病情可以惡化得好快
又或者咁講
佢哋未到好唔舒服都仲會係你面前充滿活力

好耶一齊傾計

禁突然？

一個講法 簡單啲嚟講就係可以滿足對自己慾望嘅慾望。舉個例子你又想打機又想做功課，而你心底裡面想自己”想做功課”嘅慾望打低”想打機” 嘅慾望 就係對慾望嘅慾望（稱為二階慾望） 人自由就係二階慾望得到滿足。
但係呢個講法同我哋諗嘅自由意志甚遠，我哋通常都覺得起碼所有嘢唔係注定先可以話自己自由，但係上面嘅定義完全可以係注定發生

會唔會太深

呢個講法複雜啲

會

但如果可以係注定發生咁仲點自由

心靈上？所以我話你覺得嘅自由意志係不存在

sor 有咩人生大問題 隨便問

色既是空，空既是色

的確唔存在咁你覺得呢個世界有冇神？

怎麼了牙花

唔肯定咩叫做神

NGO project officer
3個下屬 其中兩個老屎忽

即係點解世界上會有禁多宗教存在

宗教其實好實用，可以控制愚民，安撫自己，建立道德同埋最重要嘅作用：賜予人生意義，消除荒謬感。

點蝦你呀 講唔講得

但同時宗教亦都引起咗好多戰爭

你哋真係一啲都睡意都冇㗎

呢個甚至係副作用都稱唔上，你覺得宗教真係戰爭嘅原因？定其實只係當權者煽動仇恨，或作戰爭嘅借口咋

我好眼瞓

眼瞓但係唔想瞓

平時諗慣咗lol

老屎忽56歲 臨近退休
廢社工 得high dip學歷
恃住自己20年社工經驗
唔聽我指示 俾堆垃圾我執手尾
前幾日用google translate翻譯文件 佢聲稱逐句譯
我話佢講大話
佢鬧我乜撚嘢都唔做 cut我線

佢唔gur你後生又做到佢上司咋

咁又係..我諗只係仇恨同當權者嘅腐敗

巴打哲學系？

擺明啦
佢人工高過我 擺明乜撚野都唔做

唔係，只係有少少興趣

咁撚賤，垃圾廢老

好擔心疫情

人數增加得幾快

尤其日本可能已經社區傳播

有冇咩關於哲學嘅書推薦

最仆街係耶撚兼男人老狗
為左返教會事奉 做野一堆垃圾
收工即走 話教小學生功課輔導班

香港已經是了

想被吃的豬

哇屌仲要係死耶撚無腦弱智，快啲退休

先一半 點做野

Thank you 你

Diuuu

嘈乜能

班膠層弱智囉 請咗呢條冚家鏟返嚟
然後丟俾我管佢

咩公司嚟

好撚ja 推唔爆一個po

其實落雨聲真係好好聽

專門做老人果間ngo

點樣改善腸胃

不要用這個腦魔屌啱啱咪推爆左一個囉

我好鐘意聽

禾刀系，天落巧有安全感

食胃藥，我都係天生腸胃敏感冇辨法

仲唔訓

唔想打字

食咗

即係點

定唔識打，文盲佬

得罪你？

水

即係唔知點解無啦啦就會肚痛到出哂冷汗，企都企唔到，成個人捲埋一舊，好似啲腸全部搞埋哂一齊咁，好痛苦

我覺得全知全能全善神唔存在

你係耶能？

火

金

我都覺得，我覺得應該只係有外星人監察住我地姐全善嘅神就更加冇可能

木

定義係點先

月經

每日訓到12點 所以而家夜晚失眠

信到傻，認為耶和華神是唯一的神，唔信要落地獄死全家

非

真教徒唔係咁。

禾平時3點先起，輕鬆

日日都6點先訓

甘系典牙

好似我咁好人

禾7點，赢了

我想問點解一個猛漢唔保護阿婆唔被黑警推跌你會話佢冇同情心，但係上帝唔保護你都話佢係好人（神）

我唔是教友
我諗神係活係佢哋心中，一個導師咁？

睇得出

咁我冇嘢講如果有基督徒歡迎過來辯論

我之前係 12點訓 朝早6點起

而家 中午12點起 夜晚變咁訓唔著 睇緊書

我唔係覺得佢哋（教徒）有問題而係佢哋個教有問題

我身邊啲基督徒都係幾好人

有什麼問題，太偏激了嗎

我工作地方好多基督徒

大約3份一好人 3份2好狗

純粹覺得佢哋個神唔存在

男朋友激嬲完我 唔氹我仲死撐自己無錯 好唔開心 點解氹下我都唔肯 佢話佢唔識氹我喎

咁其他宗教例如佛教嗰啲呢，你覺得存唔存在

因為咩事激你

我係 不可知論

咁其實唔係咁愛妳

佛教係最實證到嘅宗教

如果我激嬲老婆一定搵辦法tum 番佢

因為我鍾意佢多過佢鍾意我

其他 ： 不可知論

幾次interview都衰左，灰哂機

咁點解淨係覺得耶穌唔存在

佢 邏輯矛盾點解仲係不可知

其實我估係因為我比較熟基督教，我覺得佢邏輯自我矛盾

咩邏輯

因為證明唔到所以 我讚成係不可知論

佛教係理論上可以成佛，只係好難

瞓得太多了

訓唔到

我嘅睇法係唔好太揀擇，做住啲易嘅先

再騎牛搵馬

訓少啲啦肥婆

全能
仲有邪惡

咩邪惡？有魔鬼？

因為好唔鍾意而家份工，見到人地成功左，自己仲要留係度，個人就好灰

即係上帝無法製造一舊佢搬唔起嘅石頭

垃圾依家都未爆po，想當年全盛時期一夜之間就爆1001，真係一日比一日少人

我都係，已經係搵啲牛工都唔請
我讀緊書又失業，仲要自己搬出嚟住
對生活好撚灰

人生不要同人比較，贏到自己就得

呢點真係好矛盾，但啲人又照信係神既指意

同一份工考左3次都衰左，覺得自己好冇用

試下搵個目標俾自己，會冇咁頹

肚餓但又好眼瞓
太眼瞓搞到唔想整野食
但好肚餓搞到瞓唔到

我都想知

根據聖經嘅講法， 人係唔可能估到神諗咩野，信就得嘞

呢種係一種由日常咩都講理由 去到唔講理由

嘅跳躍

我由細聽到大，但都覺得耶穌唔存在
相比起佢存在，更覺得佢只係一個好聽啲嘅邪教同一個心靈輔助

同一種試，我考咗9次，千奇唔駛同人比

嗌外賣

點解宗教可以將一個人變到咁

我覺得係有啲人面需要呢種講法

例如有啲人需要數學一樣

例如有啲人覺得數學加減乘除就夠，但有啲人唔得

所以唔係宗教改變佢，係佢搵到宗教

今日學咗好多野，好開心

係佢自己選擇相信？想要個依靠定點

早抨

我覺得係想搵過依靠，例如死咗會見番自己嘅愛人之類

而家就係好似望唔到個終點係邊度咁

同意，生活中有個目標會冇咁頹

生活中有目標好重要

要搵啲野學吓，唔係為咗番工嘅，咁會將自己由日常無聊嘅人生 跳去自己選擇嘅生命

有女人會好D

其實每樣野都冇終點，只係唯有每日都向終點接近

佢同你一齊唔訓咁搞笑

A0 狗點解會訓男人隔離？
我可否join?

人地訓教唔好阻人啦

無左我係推慢啲

早晨

當你地訓晒 我起身了

仲未訓?

未

當更守護生命中 你地呢?

無聊 訓唔著 睇書中

天光啦啵

重未瞓到我戲都睇咗2套

好驚中肺炎

辛苦晒你
我消耗緊自己生命

醫護? 感謝付出

想訓覺點解唔專心一點

有得消耗咪好 我好多日無返過屋企消耗生命了

晏啲放低電話

真心佩服

係啊 見多句多謝d眼淚係噤流

你守護生命比我消耗有意義好多
你住宿舍？

醫護係黑暗中嘅光明 混亂中嘅正義

我唔係玩 我係講堅

係醫院休息室坐住訓

多謝啊

好想返屋企啊

辛苦晒一萬句感謝
你一定會平安無事架，我哋會一齊捱得過

但我地好多人就崩潰 希望好似你講噤個個都平安無事

有，我啲動物，一唸到仲有佢哋就開心啲

唔撚訓算

尋晚竟然瞓得著好感動

Give u a hug

訓左幾個鐘又驚到醒埋

擔心靈體？

大家好！
瞓左健康嘅一教 12點幾到9點
好耐冇瞓得咁好

一定會無事！！！！
集氣！！！哈
你自己都要小心啊！

屌你

呢啲時間係咪冇人傾計

夜晚傾有feel啲

老人家唔可以太夜訓

打算今日都要早訓
再唔係會猝死

你打底自然會有人覆你

做咩姐

有

想聽人呻多啲

有冇人知點整到譚仔米線嘅味道？
而家食緊米線 但突然諗起好耐冇食過譚仔 想食個陣味

你等等
啲料理絲應該仲未起身

扶巴係到做緊咩？

想整蛋糕 但屋企冇牛油同雞蛋

感謝！做左伸手黨tim

大家好

中家好

細加號

麻婆巴

舉手之勞

咁早起身

係，係咪好勁

你好好人啊

你今朝幾點瞓

六點早左好多，因為少左好多人

耶撚好撚恐怖
周圍都係

係我錯我去左瞓覺

Boring Sunday

唔緊要不過同人傾哲學傾得好開心

Gloomy Sunday

占寒占凍加肚痾

早晨各位

辛苦你了

你琴晚幾點訓

點解春袋巴你仲係度
差唔多7個po你仲係度

做人真係辛苦

四點幾就訓左啦

我無處可去，求一個安穩嘅居所

食錯野定腸胃敏感

終於醒，
唔鬼知做咩事，扎醒2次
分開發咗三次惡夢
一次比一次驚

早晨，唔緊要有禾喺度

落街買個餸先

凍親肚仔

記得全盛時期一日就爆po

可能呢排犯賤捱夜，食嘢又急又食得飽，有一刻以為自己中咗武肺

無所謂啦
最緊要唔好無曬人

病嗰陣好想嗲人

唔好禁緊張有好多香港人未有肺炎就已經有心病

我有所謂呀

我仲要喺海外，心諗「唔係咁撚快到我掛」

冇人覆咪好囉，即係個個都瞓得著

喺海外就更加唔洗驚

可以嗲我地嘅

忌日快樂巴開個訓醒post好冇

咁又係

雖然自問比較獨立，但尋晚發冷發熱嗰陣好想畀老母照顧

攬攬

嗲我嗲我

哥哥姐姐我要攬攬

突然醒起我個名都幾啱呢個po

病左係咁想要依賴人，因為虛弱咗

基督教對佢地黎講係圍爐取暖嘅途徑

我好冇用，竟然病咗

巧朋友

成日氹人入教，巧煩

唔好咁話自己啦係人都會病ga la
係唔同時間啫

唔關你事我照顧你

你係咪打側訓，咁樣會容易發惡夢

哥哥快啲照顧我

利申：非gay

有冇人睇過他人即地獄

7093 被列入戰略物資

好BB你喺邊我嚟搵你

利申：gay

海外

嘩我瞓就真係唔知我通常係打側入睡，瞓着就會變返平
係咪個個人都係咁
好恐怖係咁撞鬼，我盈著盈著係琴晚啲風聲
鍾意落雨打雷唔鍾意風聲

風聲真係有啲陰深，會唔會係因為琴晚突然間開始凍，所以先發惡夢

Pish

有冇人睇過套動畫叫強風吹咈，睇完會喊

就真係唔知啦不過好彩冇比鬼壓
其實我都知係物理反應，但係個種感覺真係好恐怖

之前細個比鬼壓連叫都叫唔到，嚇死不過大個咗就越來越少

對運動番矛性趣

咁睇jojo

好掛住你

唔係

早瞓係好事！

你們會不會走啊

你都試過

好恐怖

畫風唔岩 但首roundabout好正

本來想落街但又冇地方好去都係算數

把聲好好聽，歌詞都係

。。。女仔係咁ga~xd想識女仔就唔可以話佢哋肥，要讚佢哋:咦近排瘦左啲喎

我會講 你呢排好似冇咁肥啦喎

今日冇咁潮濕 kimochi

搞乜

終於食飽 一番黎就見到推到900幾

幾可愛

做乜個post咁多負評

佢唔受溝

靚女

又BLK
DLLM

過黎抱抱

陰公

Okok~

你地繼續傾

而家啲後生咁進取

其實三唔識七正常都唔會比

陣間gay德又會黎應徵

你班大人係咪真係咁想有拖拍，真心唔明

嘩~爆啊~

支持~

柒頭樓主快開新po

做強者都屌

我出唔到去睇醫生呀

因間又話我偷你po

你啲徵狀同我一樣？

計時炸彈做嘢！

1001啦